{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162369?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션마더하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守っていただく必要があり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 宿ではIPTVとWi-Fiが提供され、宿全体でWi-Fiを使用することができます。 海の眺めが可能な客室であり、禁煙となります。 宿の周辺には売店とコンビニがあり、駐車が可能です。 現在のところ、ツアーに関する情報は提供されていません。 周辺の観光地としては、オルレギル14コースの入り口、月齢サボテン村、ペンポポ区、パンポポ区などがあります。 電気自動車の充電所は車で5分の距離にあり、周辺の食堂は徒歩5分から7分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負いますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙も客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿での娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようなインターネット接続が提供されていますか？",
            "answer": "宿ではIPTVとWi-Fiが提供され、宿全体でWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室から海の眺めは見えますか？",
            "answer": "海の眺めが可能な客室であり、禁煙となります。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "宿の周辺には売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "現在、ツアーに関する情報は提供されていますか？",
            "answer": "現在のところ、ツアーに関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、オルレギル14コースの入り口、月齢サボテン村、ペンポポ区、パンポポ区などがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電所はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電所は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に食堂はありますか？",
            "answer": "周辺の食堂は徒歩5分から7分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 639
    }
}